女朋友日日返工都戴住前男友送比佢隻錶

啱啱先發現
好唔開心
仲要唔係咩貴錶
問的第一反應竟然係呃我話係自己好耐之前買
再問落去先認

買隻新既俾佢

咪撚咁小器啦

隻錶我送比佢㗎
我仲好鐘意佢

買隻新畀佢

咁隻錶又無壞，點解要dum咗去喎，你唔好咁小氣啦

飛左佢啦 仲要呃你

其實我覺得呢d野無咩所謂
條女都係你隔離/身邊啦
有時候唔一定係掛住前度
只係果樣野,係真係好鍾意
咁果時同佢拍緊拖,咁咪變左佢送囉
咁唔通為左你，扔左一樣自己鍾意既野咩

男女不公平 比著係女知男留前度手錶

但佢第一反應係呃我先 最唔開心呢樣

係咪處

臭雞一隻,恭喜樓主埋單

咁你送隻新錶比佢嘛...

佢無自動波話以後唔戴就飛左佢啦
女人對呢d野敏感過你好多 佢地識睇眉頭眼額
繼續戴即係唔重視你

我番工都帶住ex 送既銀包, 唔係仲留戀佢, 只係見佢仲未爛

補充小小 聽講隻錶係假野
件物品本身無咩好紀念掛

其實你條女係咪唔痴你 / 有d跡象想同你分手

我都唔知 但我岩岩番新工 差唔多成個星期無見

可能真係想分手啦

個ex送隻撈比佢，就算分左手都照帶架啦

假DW 點睇 200蚊有交易

有佢ex對佢既情
望住隻錶就記得係床上俾佢ex抽插到高潮既感覺

咁你咪送返隻真dw 比佢，睇下佢點揀囉

如果你覺得督眼督鼻咪買隻新嘅比佢囉

佢大中細手袋 頸鏈 耳環 都係前度送
你全部幫佢換晒 佢就可以換男朋友

聽落好有道理

其實個心結係問佢佢第一反應係呃我
真假DW都係其次 唔信佢又話我唔信佢
信佢咩 又再驗證到佢會呃我

咩人會乞衣到買假DW..

散左都會用佢整既銀包
人地一番心意 點解要放埋一邊
仲要用得 大方啲

呃你就係唔想你煩 知又係煩你唔知咪仲好
一隻錶代表到咩
我exex送左個銀包比我 用極唔爛咪唔換
有咩問題

你又唔買過隻俾佢係你on9
其實啲實用野唔壞做乜要掉？
專登掉先顯出更在意

利申：戴緊ex ex送既錶，三千零蚊，十年都黎緊

我全身啲衫褲鞋袋同個電話老係ex送 咁唔通分手 就掉左佢咩 最緊要係個心冇留戀

點發現到係假

買個隻更貴更靚嘅俾佢

我現任反而無所謂，佢見我帶住ex送嘅頸鏈都無感
我反而想佢送，感覺係我已經屬於佢咁
狗頸帶概念

唔知女人係點啦
但我都用緊ex送個銀包
未爛又好用
如果你都放低咗 用唔用嗰件物品根本冇影響
如果下一任問起我都會9up話自己買
費事煩

我都好希望我ex仲用緊我送比佢既野
利申 未放低

男人老9成個女人咁

正解，但我唔敢用，ex自己親手整，有名係度，死撚硬

好多野唔知好過知 男女都咁話

你明唔明咩係睹物思人呀？

大概係咁：
每次當我望住隻錶，無論趕唔趕時間，我都會諗起同你一齊既開心既經歷。
嗰次我係冰島凍到行唔到，你抱起我，自己行到喘晒氣。係巴里我曬到甩皮，你慢慢幫我全身搽cream。仲有每次我發脾氣，你都會係我身後抱住我，錫我條頸氹番我。
就算隻錶再假，但當日既種種快樂，你令我加快既心跳，每一幕我仍然真實感覺到。

送隻假dw就可以無限口爆中出

點解唔得

DW

用得又唔想哂姐，話比你知又驚你介意

佢個閪充滿住前男友既臭精味

你迫到佢扔隻錶
唔等於迫到佢放低個人
呢啲野順其自然
越迫越反效果

其實都係錶一隻
就算你係人地男朋友
都唔代表人地要抹走曬過去所有野掛

再者 戴住隻錶又唔等於仲諗住以前個個
睇開D啦

每個人都有過去㗎啦，就算留Facebook Instagram 都好，都咪只當係一個生命嘅過客。
有啲嘢呃唔到自己嘅，唔想刪唔想掉，就唔好迫自己掉，無必要因為對方而迫使自己違背自己意願。
到有一日覺得可以放低/掉，咁咪掉囉。

就算係禮物都一樣，有時候習慣咗，唔一定有特別意義㗎。
明明個女仔係鐘意你，明明隻錶已經無意義，純粹係一件習慣戴同鐘意嘅物件。而你不斷迫佢，覺得佢出賣你，覺得佢俾帽你戴，咪令佢覺得你煩，想去逃離你。

到時候鐘意都變唔鐘意，無女仔會想俾人迫到自己無曬自由。

搶左人女朋友
人地想戴吓隻錶都唔得?